就算七一唔上街表態都唔准屌 皆因仿效泛民立法會棄權缺席

明白
諒解

7一維園見
Facebook ig airdrop

維園見